男人分得手原因一定係有另一個

仆街
唔好講撚到你同我一齊幾大壓力，幾多委屈
根本你個心一早飛左去第二條女到
而家唔係你飛我
係我地完撚左啦

最緊要除得快

絲打pm me

收捨心情，重整腳步繼續向前行。

男同女都係啦

唔識pm

一路都以為係自己問題
點知個天要俾我知道真相

至少我唔係

咁依家見到真面有無鬆一口氣。

agger

真相

連登有pm功能？

有，仲好撚舒暢
啲鬱氣放晒出黎
我要放長雙眼幾佢地好得幾耐
又或者佢既事我已經唔想再知

搵過個仲好啦 無謂浪費時間

有無男人比港女hurt完 會諗唔開？

女人都係

我唔想再同佢有任何瓜葛

Tg me

無tg
有咩係呢到講

男女都一樣啦，變心就藉口多多

所以咪仆街囉

aggerrrrrrr
絲打一齊取暖

其實唔係話你啲女人有問題
點解個個都係咁？可能你個ex係真係有啲嘢咁我唔知啦，但係啲女人永遠都係唔會認真反省究竟自己係咪都有問題

你唔係淨係話男先係仆街嘅咩？

都係個句

下個更可愛。

變心嘅人都係仆街

我問題就係我從來唔過問佢交友
又話男人唔鍾意管，屌你自己又唔定性
咪出事囉

除左未呀？
下個會更好

我夠覺得女人都係啦
其實都係睇人

變心都係仆街

吹咩 唔通同你講你唔夠正呀

唔想知 已block
不過都feel到係騎牛搵馬

唔撚好講自己有幾委屈
辛苦晒喎同我一齊
睇下呢條女幾時撬起你

結果都一樣
就係佢唔再愛你

我係你男朋友都想搵另一個
望到都覺得怨婦

所以樓豬俾人飛左

香港地真係好多痴男怨女

可能你真係有問題呢

樓豬即刻0.1秒負皮
哩啲濕尻女人抵俾人飛，個ex 風流風活緊 你就上連登怨怨怨
自己有問題唔識檢討，繼續做怨婦無男人埋身啦

唔爭在負皮埋我

飛人個時，女人仲衰！

岩啊

咁你唔好以偏概全
我以往每次分手都無一次係因為第三者介入而散
可以係好多原因
睇野唔可以咁膚淺

你地鍾意點講都好
我已經唔再理

有咩唔開心都可以講低

id:youdontknowmystory

信就搵我啦

除左嗱

女人先仆街，拖兩個先飛

我上一次唔係